[突發] 7點 ifc 最後召集

一定要多人

行動post

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push

On9 ?

推

推到7點

要人

推

借位
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱karaoke式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 繼續今天我 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post
新屋嶺義士呢？
Twitter 文宣又唔宣掦新屋嶺義士被打強姦情況
義士正式成為condom

提提大家人權法唔係100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

香港人得上街一條路...唔好攪咁多唱k喇....

各有各做無衝突

一開Twitter 全部國歌

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

推啊！

唱埋今個禮拜 唔該改改個頻率啦
又或者唱完分隊去貼牆

已經到左ifc 幫推

遲到幾分鐘

7點會唔會太趕?
之前又見唔到文宣
起碼我今日趕唔到
聽日仲有無活動一齊慶祝中秋